黎緊tvb有套使徒行者外傳講宣萱

有無人想知mall姐點樣拎左個新身分變做scarlett？

魏德信話揾人查過scarlett，話唔知佢大學畢業之後做左d咩，其實就係入左去商場管理公司搜集游生既嘅犯罪證據，後來發現游生同長興有秘密交易，於是用scarlett呢個身份入左棱智做UC

另外會有一輯講呀梅同Wing翔(洪永城)假結婚查案，想知再講

χ

我幾有興趣睇

tvb平行宇宙

其實魏德信之前係一間中學教書,仲要做臥底
後尾破左案扮隱退,其實係去左美國

咁陳豪點解由中學老師變左財團主席

歡喜哥都有前前傳係講佢點樣做handler方鍾sir訓練新紮臥底方麗娟

屌

解釋埋點解佢成日俾人綁架

佢之前好似仲同古天樂有過一段情

諗起LOGAN伏筆

其實速龍冇死，而係長大左變左做魏德信，見到飛機似家明就下定決心收佢做手下

無人知mall姐唔係現代人？ 好似有人講過佢係穿越時空到香港

飛機細個果陣玩結他好勁,仲同魏德信一齊夾band
有一次佢地同幾個band友去行雪山遇險, 魏德信竟然提議食咗飛機
最後飛機扮死走得甩,但對魏德信懷恨在心, 決定留長頭髮潛伏喺佢身邊搵機會報仇

》講故台

Mall姐有一次要同佢拍檔阻止袁崇煥改變歷史，用政府秘密研發既時空機幫一個古代既無名小子變左做秦始皇

後來卓sir見到秦始皇咁識玩心計，就招左佢同釘姐一齊做UC

冇記錯魏德信個老豆係賣鮑魚

速龍都有份嫁屌你

歡喜哥之前係高級督察黃啟發，佢當左甘大滋係炸彈